里奧費迪南推薦隊中5大新秀！

曼聯向來都好比機會年輕球員，而青訓都非常關注，近日里奧費迪南就推薦佢認為隊中既五大新秀，睇下係邊五位啦。

1. 韋費特沙夏

沙夏係一位非常了得既新球員。佢係來自倫敦克羅伊登既好孩子，好快就已經融入到球隊。佢仲年輕，渴望愉悅球迷，希望比賽時表現得更好。雖然佢仲未成熟，但就已經有不可思議既技術。如果佢能夠更融合，喺訓練場努力工作，從隊中既老將身上學習，就可以睇到佢成為真正頂級球員既潛力。如果佢咁做，並且聽教練既說話，將來一定會有非常精彩既職業生涯。
2. 贊奴沙

一位天生既天才球員，贊奴沙屬於柔順得似絲一般既球員，有極好既技術。打法睇起黎好似疲軟無力，但佢就係一位好有決心既球員。佢好高，等佢體格發育成熟會有好好既身體。佢有一隻漂亮既左腳，我地依加開始睇到佢唔同既一面，而佢自己正努力令自己既比賽打法更全面。喺季前集訓中，我睇到唔同既佢，如果佢繼續努力，努力爭取成為主帥計劃中一員既渴望，咁佢將來就真正有機會成為一名好球員。

3. 米高堅尼

米高堅尼係一位好年輕既中堅，有光明既前途。佢擁有好好既身高、體格同正確既職業道德。但仍然需要變得更加強壯，依樣會隨住年齡增加而獲得。上賽季佢被租借到李斯特城，表現唔錯。佢好冷靜，用球好自如，喜歡傳球，佢既閱讀比賽能力都非常好。

4. 畢特拿

畢特拿自小就係一位左翼球員，因此佢既控球係好技術化。腳下技術都非常細微，所以佢會為你入球。佢上賽季已經感受過喺球隊裡既道路，但佢今年更加有特點，更加有勇氣。而佢唯一既問題就是前面有艾夫拿，後者幾乎打足每場比賽，畢特拿要得到上場時間就有啲難度喇。

5. 連加特(里奧特別推薦)

如果我要將一頂帽戴比一位曼聯年輕球員頭上，咁連加特會係我既第一選擇。佢擁有一切。從我角度黎睇，連加特可以成為頂級球星。佢唔係果種用華麗既技術吸引你既年輕人，但佢對比賽既理解，點跑位、喺邊攞波同喺訓練到既渴望同投入……我覺得佢就係典型既曼聯球員。

沙夏係幾好波，可惜當年得罪耶子被賣走

畢特拿其實都唔係差，不過等唔到正選自己走左，但佢防守真心好差下

佢中文幾好

周秀娜教

D廣東話